[置頂]831係時候要黎翻一場和平大遊行

依個時候民怨最盛, 警又不停滲入玩分化打壓勇武
係時候重新集結翻所有人對準政權黎一次大集會
一黎前線手足可以抖抖
二黎警犬無辦法清場
三黎可以整頓一下士氣, 係主力軍翻學之前黎多次集會, 證明係好多人支持
重點係好多淺藍雖然唔想有衝突, 但其實對個政府都有好多不滿
所以唔好再比林鄭用警民衝突分散注意
五大訴求一定要逼到佢回應

好撚認真咁教你地做一次fact check

推

自推

認真，係時候再一鼓作氣黎多鋪百萬人上街，今次一定會比二百萬更多

818

推 31 號好日子

仲等到831?
會唔會耐得濟
要行今個星期六好出啦

號召都要啲時間,翻工既都可以預早調假或請假

除左周末，可唔可每星期平日搵半日搞一次
勝過你周末搞10次，6月到依家周末已搞左10幾次
不及612，805同今日有用

6月9日 (周末)民陣遊行
6月12日(平日)佔領金鐘
6月16日(周末)民陣200萬人遊行
7月1日 (假期) 71遊行
7月6日7日 (周末)屯門九龍遊行
7月13日14日(周末)光復上水沙田
7月21日(周末)港島遊行西環被塗污白衫打人
7月27日(周末)光復元朗
7月28日(周末)港島遊行西環
8月4日(周末)將軍澳，港島西
8月5日(平日)全港大罷工
8月10日(周末)大埔
8月11日(周末)多區快閃

其實講左好多次
只要每星期搵半日下午或者lunch time
快閃中環集會(或者各上班主區分區lunch time 快閃集會)
現時情況下大家都好怕上班區會變左周末元朗大埔葵芳黃大仙北角，各公司只要有少少風吹草動都會提前比打工仔收工，店舖亦會關門，變相罷工一樣
只係唔明點解示威集會只集中周末一到平日就收皮
一星期搵半日下午甚至只係lunch time出來有咁難?
平日半日快閃集會，堅持下去自然就會變左一星期一日罷工，又簡單又易堅持落去，可以趁現在民憤大，隨時可以開始

今日機場都係尋晚先號召
香港人既行動力已經可以非常迅速
反而拖到咁遠 大家就無左道氣

推，支持831大遊行

818！